被忽略嘅藍絲KOL

呢個人冼國林絕對比西門梓敬、肥仔傑等人禍害更深

本身條友已經藍到發黑，佢嘅大外宣多次被央視、黨媒引用再係大陸廣泛報導，意圖抹黑香港同抗爭者

可以做啲乜？